hehe巴打其實怕唔怕俾人知道自己係Gay

我自己就鍾意將內心世界收得好埋，所以無乜朋友交到心

唔刻意講
身邊啲朋友多數都係hehe

個post 有"gay" 字 有小小怕係街上面入
怕有人見到

我其實都冇乜朋友 獨行俠
但係如果要正常健康生活
就要有個人傾下。。
所以我都

用行動同佢講

我都係毒行俠
其實想有正常社交，但係直男堆入面總係覺得自己融入唔到
可能關自己冇乜自信事啦

靚仔 會想比佢知
樣衰 死開啦 絕對唔想比佢知

一樣

唔會怕不過唔會專登講出黎
通常好熟先講

徐巴，你係咪真係樣衰成咁 個樣正常少少都唔會咁無自信啊嘛

如果因為樣衰所以無自信就去執下個樣啦 成日叫春有乜用

我剩係得直男fd
未必關性取向事嘅

咁你一定係1仔

以前讀書都可以同直仔傾到下
大左反而唔得
越黎越有距離感

徐天佑之前唔係話自殺咩

GAY

直仔fd 同女仔fd都一樣多
同直仔fd好融洽 冇話融入唔到

唔知身邊啲fd邊啲gay喎
唔明gay點解同唔到直既fd
不過冇講過自己咩取向

返而唔明點解有d 0仔成個女人咁
好撚噁心

不過就唔會比人知，始終都係香港

各位巴打我有位telegram網友主張著女性低等主義同男人波令人性興奮，遲下有機會網聚嘅話我可以點防下佢

好似有道理
但我覺得做運動就有，可能因為我都係咁